thalassemia major 有幾耐命？

上網睇平均可以活到30幾歲，但聽過香港有d case可以去到40幾，邊個先係真定還是而家其實可以活得更長？